LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

13th單曲『ASH』11月29日發售。

LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～「そしてパレードは続く」

全国ホールツアー：LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～「そしてパレードは続く」

2017年10月28日(土) 栃木県総合文化センター
2017年11月3日(金・祝) サンポートホール高松(香川県)
2017年11月9日(木) 中野サンプラザホール(東京都)
2017年11月18日(土) 広島文化学園HBGホール(広島市文化交流会館)(広島県)
2017年11月19日(日) 福岡サンパレス(福岡県)
2017年11月24日(金) わくわくホリデーホール(札幌市民ホール)(北海道)

≪LiSA "～LiTTLE DEViL PARADE～ Acoustic Live in Taiwan 2017"≫

■2017年12月9日(土)
・Legacy Max (新光三越台北信義新天地A11 6F)
・開場18:00/開演19:00

■2017年12月10日(日)
・迴響音樂藝文展演空間(台中市西屯區河南路二段429號B1-1)
・開場18:00/開演19:00

票價：NT$2,400
售票時間：2017/10/21(六) 11:00AM
售票系統：FamiTicket全網購票網及全家Famiport
主辦單位：Sony Music Artists Inc.、好玩國際文化

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

1001開post呀

佢開不如等你開算啦

留名

以後1001個個開啦不如

我竟然係第1個正評

上個post 2個幾月爆 唔知呢個幾耐

算快架啦

lm

一定好快爆

個個都去台灣

搶到台中

LM

話說尋晚staff RT錯左段明日花キララ嘅新聞

買埋台北啦

等黃牛

。。。

大奶奶

新post lm

有冇cap低

Staff秒刪左
我睇到notif以為自己眼花 之後都有人話見到

staff

用錯ac

STAFF都係男人

或者女人都鍾意睇呢

明日花昨日已開

泰國捐~~~~~~

台北機票好鬼貴
過左雙11再冇平飛既話用里數換算

有里數

賺下迎新 求其碌下好易儲

坐船去咪得

Line 新 sticker好靚

OMG

Hi FiVE

今次依堆實用好多

已買

買埋個LiSA THEME

有冇人駿河屋ONLINE買過野?

因為條鞋帶而買左對con屎

收哂vans同cons 2家茶禮

不過咁襯唔識欣賞 男仔點著呀

vans ok cons 不了

唔敢著

型就著咩都型架啦

港一

今年c3掛埋afa名
唔知索尼會唔會發功呢

OMG!.jpg

LiSA confirmed.

唔好咁啦

呢個post 實好快爆 因為遲啲有香

HAHAHA.jpg

lisa(70) confirmed

經過那些年

香港in 2018!!!!!!

華麗轉身 catch the moment

屌

迷人Pink Lady 我心跳加速因你起
迷人Pink Lady 誰人願細細讀情詩 愛要及時

say my name の片想い中文版

你去IFC排定隊先啦

Pink Ladyの片想い
私のことに気づいてほしいのです

yui(30)原來有2件,離埋婚

呢個就真係mk妹啦

唔知織部里沙幾時結婚呢

離左婚?

會員織部里沙?

個離婚topic好痴線

鈴木達央？

發夢冇咁早

日森有特訂了 各位請狗衝

揾左代購訂了

巴打訂邊間特典

佢地全特

收到風佢地全特仲要每間都要兩份

我呢d港包尾淨係日森算

新星堂 訂咗一間一隻

全日本每間新星堂一隻

病左?

咁q多job唔病就奇啦 早排話ASH発売決定個陣都講過，咁多job真係唔驚條友有事？

抖下姐 咁大隻好快冇事

天佑呀姐 休息多D快D好番

聽日唔洗去 留係屋企訓教

唉

前年5月Laucher tour 個陣都大病過一次
宜家又黎

幅圖

最衰都係明日花

希望快啲好返

希望打少D splatoon 休息多D

今日出MARIO ODYSSEY, 想射波打機姐

富奸症候群？！

不如話今日有得訂iphonex

射聽日波更係今晚打通宵

一陣買機同LiSA打Mario

我同LiSA 一部機兩份打

我捉住佢手仔一齊打呀

我唔會同你班毒撚打機囉

買左12switch左右互搏未

左手同右手打

佢訓緊教
唔好嘈住佢

同我一樣

Hi藍井絲

其實係我約左LiSA

秋風起傷風感冒好平常啫

.......

就算傷風感冒都唔會幾日都唔tweet掛

其實sony係咪規定左拎特殊假就唔可以用sns架...?

休息ma要

以佢既性格真係好濕碎既病既話應該好快叫d人唔好擔心
我最怕係佢既狀況連呢樣野都做唔到
當然冇事就最好

不要再

m到撞傷風感冒姐
無事嘅

公司落左ORDER玩SNS扣錢呀

日本有無勞工署去告佢地

一個like扣50
一個RT扣100

咁計藍井一個告別post咪無左三百幾萬

閘住

藍井生完仔醫番好個情緒就出番黎嫁喇

玩sns個陣佢係咪計office hour有錢收

無事啦🎉

啪啪啪！啪啪啪！

好番了

衰婆爆完機就番工

扮病打機

無事就好啦

唔洗去

個人冇事咪好囉冇事先做到世界冠軍咖嘛

我要買GTR

我買支水鎗俾你丫, 加多隻撈

又唔練好影分身

我唔偷野

冇乜用TG

話說整唔整個LINE GP

又小圈子...
佢地已經有個whatsapp grp

星期五睇ましろ

又飛

而家睇完ADS又睇

可以啊

小圈子

ADS...

比機會小弟見識下咁多位一年可以去幾多次日本

長駐日本

有LiSA??

呀姐好似話而家上四川衛視喎 唔知幾時到佢

上電視?
btw,個網好似睇唔到...

睇緊 而家非洲仔唱緊歌

手機睇到電腦睇唔到,真奇怪...

印尼...

youtube都有

Who the fuck is that guy?

到未呀
唔想聽其他呀!!!!!!!!!

伍富橋乜水黎?

暗星掛

啲歌詞想點

CCTBB暗星

...

到呀屌你

里沙

有人打call呀

屌你老母大陸仔 垃圾收音!!!

岩岩病好

見佢狀態OK 最尾高音都上到

未好番 唱得好辛苦

條友連twitter都唔玩就走左去強國

不過代表日本冇辦法了

把握這一瞬間

睇番真係唱得好辛苦

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我本身以為收音問題
D聲好似時大時細

好似唱到唔夠氣咁

佢條氣未順番 度氣時大時細

表演者:里沙

想問下佢係咪真係唱蝗語
點解佢明明代表日本但係唔唱日文

翻譯字幕黎架

唔係蝗語
youtube可以睇返

佢唱第一句就知條友未好番

平時第一句已經開始爆 今日係入得唔穩

我老細以前做音樂個行
佢話好多歌手聲優都係喉嚨有病而收皮
sony再用佢用得咁盡都遲早奶野

今次傷風啫 無事既

聽到都心痛

保養得好可以好似林子祥咁唱到七十幾歲

希望到時有得LiSA(70)
自己仲有心有力過去睇佢唱

我實早過佢死 所以唔怕

2018前呀姐黎香港呢度都有個人要死

隻熊貓對腳好長

又想迫死邊個

會然短xx

等睇回應

睇埋先啦喂
你地唔好咁

係咪真係病完架

sony罪大滔天

唔會掛

病就應該病好既
但係狀態回番晒未就有保留

ADS取消

「ANISON DREAM STAGE 2017」取消舉行

由於在製作上遇到未能解決的突發問題，原定2017年11月21日舉行的「ANISON DREAM STAGE 2017」將會取消。對已購票並期待演出的客戶，我司衷心表示歉意。我司會盡力確保今後不會再有同類事情發生，敬請見諒。

於Cityline購票之客戶稍後將獲全數退款。購票人士請參考以下退票安排。

係咪冇人買飛搞到CANCEL

有冇花生食 我見有人話佢FB DEL COMMENT

或者有人臨時來唔到?

冇人買飛?

如果得一兩組黎唔到唔會CANCEL啦

食花生

聽講今朝睇都淨係賣左2,3行

有無得食?

無藍井同阿姐梗係無人買

止蝕

慘, 希望ED唔好今年CANCEL左之後連下年都唔搞

DD LIVE 不了

依間野唔係出名蝕錢搞lie既咩

得兩三行照開場面都唔好睇啦

認真香港搞anisong live我覺得真係搵唔得幾多錢
成日都咁多吉位

都幾respect佢地用愛發電

不插電

有人back up左

ED del人留言？

kalafina production

LiSA子就好似之前藍井咁 可能之後都

收聲啦

唔明你up乜
咩叫LiSAッ子好似藍井??

難d

冇刪，係event個page度

改左名

btwましろ係好女仔

Mk妹

喊住黎自拍，十足以前d mk仔mk妹

偶像做=型
mk做=柒

不能同意更多
我隱約見到30歲嘅身影

忘 了 愛

上次係SME定唔知lisani睇佢
台風十足30碎老女人

連拎住本畫簿宣布野都

佢開頭出道就似行藍井條路
而家就轉左行老女人條路

完live直踩睇HF 攰到

似阿姐即係咁樣咁上下?

個人性格似老女人 但台風唱法都似藍井

係咪接受唔到自己要做爸爸...

見到高松有榮華老婆餅同GP電芯😂😂

又去 gary哥今個tour又全通？

又去

返緊工

係日本返工

我都想

誰?

アキ

Cok 同yuya CP?

腐gary

Gayry

老人色情

呢個啱晒我

一陣mk味出晒黎
想性感?不了

想佢著多件衫唔好又冷親多d

好正

盞轉頭又病過

佢剩係著入面個件個樣又唔係第一次見
丫個衰鬼係出面加件透視
成件事咸濕曬

エロいと思ったキミが...

兒童色情

我想見30碎mk妹(健康)呀

又mk又中二

腳瓜起𦟌

扮JOJO?

super!

ASH mv

好心咁難得拉埋呀姐一齊去影相啦

得佢比人邀左ja ma 好撚癲

咁短,唔夠喉

個mv 好黑暗feel 好撚正

係LiSA就正架啦

未睇 不過好正

又幫晒兩邊賣廣告

又掛住打機

HD

Pablo個頭真係

好撚正 又有插水又MOSH PIT 又WALL OF DEATH

有冇ching聽日會一齊排goods

你老母 那有飛

佢叫你陪佢排隊咋

有冇巴打12月台灣一齊租房hehe

其實咁前都買得過既

咩app嚟

Ticketcamp 雖然唔鼓勵

買唔到都要食炒價啦

風險自負, 分分鐘要場外打CALL

可唔可以搭條手繩比我

無飛

享受

嗰陣現場聽到眼濕濕

好人有好報呀
有人送上門肯賣比我

台灣場?

緊係求左幾個月都冇既中野場啦
台灣場唔係人去

我用台灣同你交換中野

包機票既我唔介意

國語版ctm

Why not both

派邊位

唔知現場會唔會有人放飛呢？

閘住你把口

開始覺得條友年尾上紅白都唔出奇

集氣

水樹2.0

上紅白一定大機會過黎香港開live

唔想佢手瓜好似水樹咁勁

係香港開LIVE, 紅白同步直播

屌你

又迫害

買唔到手繩

場外打氣

上次ssa坐完5列有報應

2樓視野良好

唔太差吖

搏打嗎?

唱bdbw有手仔掂

屌我2番差唔多左邊最角落掂唔掂到呀
望住佢跑過咋

做送禮勤都要等成3個鐘

我係2樓連人都見唔到呀

Ching你在日勢可以去release event

Btw, mk妹idol(30)

預訂cd拎唔到有乜用

坐左係我前幾行

彩姐

孩子的教育不能等

幾時會有LDP47

山本彩正喔

你個個位對nmb fans就神席啦

我喺場外發現有啲人完場前就走左 （都唔少，有十幾廿人），唔通好似睇足球咁驚塞車？

source: 好玩專賣店fb

應該唔少人係其他地方黎，趕尾班車走

我都想飛

努力工作 再求uolomo比平機票你

雙11廚叉應該又減 買定先

廚叉要請假

我上次ssa都坐神席
下次咪會有報應

係 小心d 下次日本唔比你入境

☆LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～
「そしてパレードは続く」 Live in Hong Kong 2018 ☆
演出時間：2018/2/14/(三) 18:00入場/19:00開演
演出地點：香港紅磡體育館

今晚早啲訓

飛羽田唔會比海關審

紅館

CDJ一日目有欅坂

正wo

腳趾

淨係見到腳瓜
尋日LDP個大燈牌一著晒就光到淨係見到腳上面d肌肉

優惠航點價錢如下：
鹿兒島$111 (來回連稅$477)
福岡$111 (來回連稅$549)
東京羽田/名古屋$111 (來回連稅$669)
東京成田$111 (來回連稅$671)
大阪$111 (來回連稅$705)
石垣島$311 (來回連稅$877)

尋晚睇唔到阿姐，今晚睇左小儀mini live

咁你都啱

不了

做乜鳩

春奈 ?

係

アニソン歌手のLiSA(30)

アイトル(30)

虎牙呀 prprpr

好想幫佢刷牙

好想比佢咬

今日個look咁唔mk既

ストーカー

係結就快啲啦

結未呀

我會祝福你架
btw真扎岩岩出完新single 又話下年情人節出新single 又要訂碟

???

係邊度講

d人又吹佢結婚又吹佢大肚
屌，推咁多年吹咁多次都冇次真
比我了心願得唔得呀

真係好想見佢成家立室 唔好畀sony剝削

即係唔撈？！

邊個同你講結婚就=唔撈
佢起碼要上埋東蛋先有休息呢個想法

真心祝福佢,見過3字頭都未有著落就會鄧佢心急

同May'n sheshe我都唔介意嫁

唔係話結婚=唔撈。

係話唔俾sony剝削只可以轉公司/唔撈
但轉公司有風險，始終樹大好遮蔭⋯

唔生仔幾時結都得啦

Sony而家係使佢使得太盡
但從商業角度睇呢條女咁賣得就緊係有咁高就推咁高
多job既同時比人剝削個人時間同空間都好正常
當然LiSA本人應該都有曬心理準備，始終佢冇心爬高既就公司點推都推唔郁

不過我覺得以衰婆食資源既程度黎講
索索都已經係最好選擇
其他公司未必比到佢依家咁踩晒大眾/acg既tie up同宣傳佢
唔通轉去小鳩氣又洗人再盡過索索既kings咩
真係學上面巴打咁講 上到東蛋之前都難d會換公司

香港存在感+1

咁到買得落手 係真愛

台灣？

原來講對鞋⋯

安室開紅館

織X里X都準備開

做人睇開啲

放過人地放過自己

會員X部X沙?

罪人？

下一首唔通叫做善人

MY FIRST STORY

又係cw歌好聽過主打歌

好聽喔

成班有錢人睇現場搶先聽

LiSA LOCKS呀！

正喔

窮人

通常聽playback
唔記得左添

同完sid又同mfs合作

又買左堆辣殺返黎

一手渣哂4支

舊時阿姐後生個陣真係好屈機

gary哥今轉黎又洗左幾多錢

Gary哥

你地屋企咁多位擺

個陣係秋葉原見到張CD大海報都唔敢買

無帶gip真係唔想拎海報

今晚係咪又有新歌聽

買左都冇位擺 就算擺到過一排潮濕張Poster都係玩完

買poster file啦

Tower b3 poster file

入爆左

應該係

睇番今個月Statement, 台灣張飛成640蚊
同我張機票差唔多貴

如果香港搞隨時上千啦

罪人>ASH

ASH比返シド唱就好

罪人真係好撚正
而家頭3鍾意一定有呢首

又係小南作曲

今次兩首cw都咁正

罪人阿姐自己寫番歌詞 係勁d

有冇第3首聽?

台灣FB page

好好聽啊 一開始就跟住佢鳩嗌 AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA~
有比較就覺得ASH好渣

我每隻碟都唔太鍾意第三首歌

又係 上隻碟隻sweet friendship好正 第二首嚟

田淵作個首唔正咩 屌打アタヒロ

一開波掃Chord果度心諗咁有小南泰葉feel既
原來真係佢作

鐘意啊 田淵神自己隊band我都有聽

紅白冇LiSA 不想活了

紅白已經冇睇既價值

Kthxbye

SEKAOWA

淨睇sekaowa,little glee monster同椎名林檎

其實啊姐寫野係幾勁
啲歌詞隨便抽一句都可以做極佳嘅copywriting

shirushi~

阿姐自己寫個d特別有feel

好靜

你搞慶個場佢

今日唱JUMP!!同Sailor Spark Operation!果陣有d位失聲, 夾硬唱完之後又好似冇事咁直落完場

全通

去左幾場姐
噚日真係嚇一嚇

幾場姐

「ANISON DREAM STAGE 2017」
演出歌手：綾野ましろ、angela、OxT、下地紫野、田村直美、MICHI（五十音順）
日期：2017年11月21日(星期二)
開場時間：晚上6:30
開演時間：晚上7:30
會場：旺角麥花臣場館

Binc

fb 條片好正

平行時空嘅聽日搞

☆LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～
「そしてパレードは続く」 Live in Hong Kong 2018 ☆
演出時間：2018/2/14/(三) 18:00入場/19:00開演
演出地點：香港紅磡體育館

係咪聽日開賣

可愛MK妹(30)

LiSA LiVE is Smile Always ~ Hong Kong 2015~

日期 Show Date:
4 July 2015 (星期六 / Sat)

地點 Venue:
麥花臣場館 – 香港九龍旺角奶路臣街38號
MacPherson Stadium – 38 Nelson Street, Mongkok, Hong Kong

時間 Time:
20:00 開演/Show starts

票價 Ticket Price:
HK$680/ $480/ $380 (劃位坐位Marked Seating)

門票開售日期 Ticket Sale:
2015年4月20日早上10:00起發售
starts on April 20, 10:00am

售票單位 Ticket Sale:
Cityline購票通（) / 或致電購票熱線 2111 5333/ 或親臨購票通及通利琴行售票處購票 (10am – 8pm)
Tickets available via Cityline and Tom Lee Music Outlets/ or call ticket purchase hotline: 2111 5333 (10am – 8pm)

就到2015了

坐時光機?

係 準備重睇

may i john?

單座位

準備出去排物販, 一齊?

靚

🤒?

記得去門口有得簽banner呀

我當年冇簽到
一陣去簽返

當年睇完live先入坑
唔記得睇380定480

仲記得果年上海千鳩幾蚊一張飛 可以合照
佢未公佈我就買撚左台灣

索索俾左幾多錢好玩專賣店個Page
日日都出幾個post既

好玩個page背後間公司好似今次台灣場主辦黎?

當年完場先揾gary大佬簽

明明賣哂飛 亦唔驚賣唔哂飛都推得咁勁

有冇諗過係真單推

冇

一返東京又瘟女

百合營業

個塊野仲係我間房
LiSA睇完話太大冇攞走到

送禮ko

原來送唔出

如果收左但留左喺楽屋......

拎去日本再送過

會唔會有機會拎住個banner合照

應該要試下 兩年幾前嘅禮物

話唔定下年真係黎香港 某會員可以拎住塊banner上ifc

到時一定無限鞭屍

上頭條

又笑某會然

邊個陣間去ads

仲排緊物販

請停止追擊紅太陽

用緊fitear既手足用緊咩線？
用緊334咁岩條線壞左 有冇推介

007
聽織部里沙既歌用earpod都已經夠了

支持莎莎B用索索

莎莎B

嘩....

差d噴出黎

噴咩？

[q uote]
[/quote]

咩黎 ?

[/quote]
有冇諗過佢係同緊lisa(70)講

閃卡

有冇巴打覺得琴晚ads mashiro唱得好正

[quote]有冇巴打覺得琴晚ads mashiro唱得好正 [/quote]

尋晚真係好正

平行時空睇真白

又掛住睇真白條腰?

CDJ day 1 揮手

呢度d人個個都係飛行系

由11月23日（下午6時）至11月26日（下午11時59分），購物除可享Black Friday購物優惠外，單一交易淨簽賬額滿5,000日元更可獲得2,500日元額外折扣。只須使用於香港或澳門發行的Mastercard購物，並在付款時輸入優惠碼「MASTERCARDBF」即享優惠。 一同投入Black Friday的購物熱潮！以Mastercard於 選購最熱賣商品，專享獨家優惠！ 推廣優惠受條款及細則約束。 1 適用於推廣期內首5,000宗交易，先到先得 2 購物總額不包括運費、稅項及其他費用，並已扣除本優惠外之其他折扣

買碟喇

做乜Quote左既

買左但未到d碟可唔可以cancel再用上面個優惠order

平時揾代購
今次好似可以上amazon補完以前中學窮撚買唔到個d碟

冇野 cut左單了

用個CODE買左先再CANCEL, 今次得5000個QUOTA其實有D難搶

用到
3000幾yen
4隻碟

買到luu

買到

Switch pro joystick同隻碟加埋6700yen

個code可以重用
3000yen買埋漆彈

買左ash同畫集
另外訂埋Aimer隻bd

新人留名
話說amazon個2500yen code係咪只係for送香港的貨
送去日本集運倉係咪無discount?

佢活動個網冇講 你可以試試

痴線 玩雪勁gfable
我個心溶化了

30碎啦
仲細咩

對波咪細

優惠碼使用已達上限，感謝您對日本亞馬遜的支持。

LiSA Asia Tour 2018

LiSA2018年6月より武道館、大阪城ホールを皮切りにアジアツアー決定！シドのAKIさんとASHでコラボ！

香港

早啲去ifc book定個靚位比某會然先啦

Asia = 台灣是常識吧

国内アリーナ公演のチケットは本日11/24（金）21時半より、FCサイト「リサラボっ。」にてFC先行予約受付開始！

即係兩分鐘後開賣?!

開抽咋

屌喇星又要比定半年後既錢

yeah!

冇日本電話sns點算?!

岩岩先睇到
原來又玩2days

..................日本海外場近日發表!
冇香港我自殺

有又死冇有死

唔好計較咁多啦好嘛

收島風香港開2DAYS

2days九展就笑出黎
酒樓凳

好過冇啦大佬

一諗起可以去泰國同馬拉睇沙沙B就HAPPY了

沙沙b....

如果今次真係有香港份有咩方法係第一時間買到飛
上次買唔到

上次到開場果日都仲有飛喎

無晒最平（好似

咁快肯定有香港場
驚你地炒車

預計強國 台灣 新加坡 泰國

有啦 收到風了

收到風了
香港 台北 印尼 秦國

咁多手足幫香港加分一定有

一定買最貴

咩風

唔好問啦屌 答左唔靈

買定機票番香港啦

一定支持

香港場賣唔晒既話
你地買少幾隻碟包底啦

台北 上海 馬拉

即係買唔到日本場

今次有冇得海外抽？

香港

要SNS認證 垃圾e+

唔係sms咩
我都未驗證到

又要坐二樓南西就屌你老母

武道館正南應該ok geh

武道館次次都冇好回憶

都唔知點買

上次aimer坐2階正南6定7列都算接受到
好過睇ppap個次真係山頂先

ppap唔睇都罷就啦

個次咁岩係個邊又無野做

i have a pen~~~

應該係6月24日

應該係，除非唔係

Aimer 我坐アリーナ

我覺1階好視野過arena d 邊緣位

睇飛以為係アリーナ大西北
點知原來係四面台

岩岩J2播沙沙b

咩節目？

咪上次果個支那唔知乜

非洲民歌大雜燴

武道館先係咁 1階睇得晒成個台

返工冇睇
唔係又tweet 比LiSA BB

沙沙B

佢retweet多你幾次都係唔黎香港架啦

沙沙B呢個名
真係想見到巴打叫佢親口講
我見字都打左個冷震

有請會員織部里沙

下次見到佢叫佢表演

可唔可以錄音

在武道館中心呼叫莎莎B

香港中心呀吊你

會員織部里沙: 傻傻逼

香港場見

祝福你有神席坐咋

佢ifc咋

又6月開壇大野
上次已經千辛萬苦先去到
今年要去真係辭職

支持裸辭

今次仲要開平日 索尼黑暗醜惡

在IFC天台呼叫莎莎B

G持會員辭職去嗌沙沙B

收聲啦 我好愛我公司架

唔番工點養得起莎莎B

小沙寶貝

LiSA_BBG

阿jane 黎左香港睇IU 演唱會

邊度見到

會場 but 唔係我見到

bbっ子神通廣大，無處不在

推埋Jane

成班痴線佬
30歲後稱呼得越嚟越肉麻

織織bb豬

garygor

老左先唔怕肉麻

横アリ已經1年
仲好似早兩個月既事咁

SSA都就半年啦

好快會黎香港

好想睇重回武道館

抽飛啦望

仲有3日就有罪人聽

いくちゃん都有份出Aimer tour

唔出奇
上次sme Aimer出場個陣伴奏個個咪野間
所以話呢個圈子其實都幾細

野間寫歌幾好 就係live有時會甩轆

野間d歌要聽夠幾十次先有味道

KING都去左小松未可子到

瘦到

營養不良

紙板人...
求其搵件小學生都一拳打到佢訓低

腳

真係瘦到好誇張
好心食多兩碗飯啦

飯轉個頭就燃燒晒
要食多啲肉

叫May'n多d帶佢去食燒肉

燒肉鯛魚燒

又咸又甜

人地un一un小腿d肌肉你就彈開九丈遠

佢有玩boxing喎

我指沙沙B小腿力驚人wo

金毛獅王，呀唔係，大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 張無忌，啊，唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力化解得無影無踪
...外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎。

睇睇下先發現呢個係搵pt網站

張即影即有好正

同時拎12個酒杯？！

🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺

腳
腳趾prprprprpr

MAI WAIFU

原來已經賣緊
有冇人已經聽緊

呢排好似冇乜大Single出, 仲要月廚加持, 今隻碟第一應該穩

留名燈

一眼望落去以為左腳做咩瘦成咁

上女性誌

30歲(qq)

事業不停起飛

可愛路線(30)

都係呢D MK LOOK好睇

隔空食鯛魚燒示愛

比錢啦喂

佢上巨蛋個陣相信就係我畢業之時

dome幾錢都睇啊屌！！

dome還dome 唔好西武dome

全DOME制霸啦

連youtube都未有得聽

一齊啦巴打

You dome I dome

罪人世界第一!!!

而家聽緊 好撚正

ONLY≠LONELY都好正
將ASH比下去

罪人>ASH>ONLY≠LONELY

amazon ship左
Arriving Tuesday

1號先SHIP

test

我已經好遲先訂 amazon有優惠果日

我都係 但我張單夾埋左個12月1先出既SWITCH手制

希望罪人唔會落到好似AxxxiS咁既下場

AxxxiS係live唱過幾多次

ちょこx7東京場有唱過，其他場冇去就唔知有冇唱
據聞BFO船event個次都有唱過
計埋應該5次以內

Axxxis難民

+1

好多神曲比人冷藏左
ID都只係唱過兩次

所以應該要去多d release event
但這些機會

不如全民過日本系列

AxxxiS release event掂都冇掂過

Molamola
完全抽離唔到罪人

聽左成朝罪人了

樓上GAY?

唔比你抄我

會員LiSA
鍾意織X里X定大X沙X多D

鍾意個名有個沙同織字個個多d

咁我都係既

你鍾意個個係會員織部里沙

一般貨色

又岩既

罪人

Why

鍾意一般貨色個friend多d

一般貨色咁多fd
同埋一般貨色都係短髮

DD

最靚女果個
祈祈b

緊係要真扎啦

收到風佢留長緊

ASH加埋真礼隻bluray又食左我隻車

罷買佢d碟了

一留長髮就棄推?

水瀨肥

雖然係聲優
其實我鍾意佢個樣多d

閪口閪面

qq到爆
好想

anisong歌手一個聲優一個
一啲都唔DD
就好似我咁

一定成日心諗你地班毒撚唔好行埋黎

你都係想講你唔dd姐

好似咁

政委閪好多
水瀨肥得佢一半

大家都咁閪，不用分那麼細

閪面都咁正
太有魅力 冇計

想比佢閪面閪足24小時

抖M

回返正題

mk妹最正

收得工未

屌 下面果張
好撚羞恥

撞唔到佢

Hamshup

Hamshup (30)

エロだよ(30)

搵某21歲聲優做呢個姿勢好d

會有肥肉係肚腩擠出黎

一樣咁qq

青山走犯

睇下搶唔搶到張台壓先
得50個位

仲細咩

二人の短冊 願いは一瞬で散った 儚いのね 愛情
わかってた とっくに わかってたよ

乱れた弾丸みたいな想い ほら だんだん引き裂いてく愛情
わかってる そんなの わかってるよ

冇唔紅既理由

我揾罪人歌詞果時見到送禮勤

聽住咁多先
聽日繼續

水瀨

ching又推埋wug

聽下歌

你明明心裡面好鍾意祈祈

唔喜歡西女人

祈祈 唔好咁肉麻啦

好過沙沙b...

ching你推大西
咪都係含住笑睇佢地兩個互動

咩pick up girls
咩地下城
個d我完全唔知咩黎
亦冇睇過

好想pick up

上面班會然真係

真係唔要得

黑絲prprprprprpprrpprprprprprprprprpprprprprprppr

奶啦仲講

動漫搖滾精靈(30)

可愛到癲

笑夠個名未

今次隻碟就真係動漫+搖滾啦
精靈就...

30碎mk妹仲係好精靈

到左 postcard好靚

你地日日剩係識笑人冇波同(30)

仲有咩可以笑
唔通笑佢任記打手同成日夜訓咩

住日本架?
咁快

係囉

加急未快 (好似係)

射波打MARIO

灰 色~hahaha hahaha~

KAI妹

1515565615！1515565615！

佢傻架

幾廿歲人

罪人Loop左兩日

full mv

又睇唔到

鎖左日本?

反而日本睇唔到 ?

佢d mv全部鎖日本

差結帳個掣就買到佢同我404Not Found
頂佢個肺

btw隻罪人頭幾粒音以為聽緊oor首no scared

Send左個Email黎叫我俾隻台壓既錢
有直筆簽喇

你買幾多個版本

加埋買左兩隻咋嘛

拍片大嗌沙沙b

放心啦 我會問佢黎唔黎香港 你搭定車出中環先

記得同佢講 佢有個會為佢跳樓既fans

你幫手同佢講佢黎香港既話會有人cos住墨魚係ifc玩笨豬jump
佢應該會黎架啦

幫台灣團團友倒數一星期

諗定走果陣播邊首做bgm

catch the moment

斬！碎！宿！命！

真的好柒

今日有冇手足去

無可奈何 驚慌失措

冇去

嘩

後悔唔去未

另一邊重要d

幾時改會員名做大西

送行feel嘅catch the moment

之前有無咁樣唱過?

有，好似tour都係咁唱

比人用左

睇黎好多人期待緊

睇睇下YOUTUBE見到D咁既野......

中間加條底線用住先

唔係人人都唱到，冇計
反而有對男band唱到原key
真心幾勁

大西沙織部里沙

會員短〇〇專用BGM

幾時會有LiSAx彩姐

都是推織 快點改

屌
好仆街

到時洗唔洗係ifc樓下大合唱

唔知Loop緊第幾日了

乱れた弾丸みたいな想い ほら だんだん引き裂いてく愛情

送行定送殯

我都等緊有一日LiSA唱真禮配女主嘅動漫主題曲

我發覺大家推post快左好多

又大○又莎B又真○
點會唔快

最主要都係圍繞住會然短〇〇既討論

公佈海外場未 想睇某會然跳樓

唔洗多謝我

寫定遺書未

公佈左 香港廣州上海台灣高雄首爾新加坡

首爾

就算1個鐘1001佢都係要跳架啦

等緊搶香港場第一排

我內部認購左了

怕咩
Ifc第一排比埋你

其實點撚搶
d賤種係咪用bot
香港台灣場次撚次都得3-4排

利申上香港第二排

第一排好似公司贈飛黎
上次d人話見到林建名坐第一排

如果真係有香港場我都要搶
不過希望musiczone 算
起碼free standing既話都叫機會企到第一排

得左半邊係公司

你好似係第一排?

坐我前面係江嘉敏

gary哥右邊第一排

睇下今次台灣場會唔會公佈下年台灣場

prprpr

有老泥

沙沙b過50kg未

無老泥就唔係mk妹啦

輕過非洲人

點美極

台仔打晒飛機話下年一定有台灣份

好撚正 老到30歲仲正

咁最大機會又真係台灣

今轉寧願落台中都唔過黎香港
台北同水海除非全部場成年都冇期
唔係既話鐵膽黎

不願面對

佢咁鐘意台灣 實開台灣架啦
台灣fans又搞咁多野

最重要既係香港場地咁差

香港毒撚太少

開紅館啦

開紅館派飛都唔掂喎

送壽包

開麥世臣都坐唔滿

開紅館要一車車運d呀婆去聽

佢地做個d 野要恥力好高先做到
btw 香港fans 係飛去日本搞好多野
係日本存在感仲高過台灣

得罪講句 佢地果套乜戰鬥服 好撚肉酸

織部里沙命

呢個post d人去台灣就會見到好多

件tee都肉酸啦,成班紅衛兵咁

成班巨巨

飛行系

暴走族

唔準笑人
起碼人地有live!!

30

笑完都係要死死地氣坐飛機

希望今次台灣唱多d無咩點唱既歌仔

catch the moment
中文版

嚥下 嘆息 還會 嚐到餘味
是懊悔 依然殘留苦澀 OH~

等你跳ifc個陣播

點解而家會排緊第一
仲多過安室

搵人準備開POST 又1001

一個月多d
一個post

多得會然一命換一live

多後生fans用Twitter

沙沙b d碟岩岩到

Hi眼鏡仔

有人見過我 唔驚

索索ZX1

曲線曬player

二手賣緊千幾蚊 我平時拎出星際試野都驚比人笑

見到後面有roselia

係 收到風祈祈b要留長頭髮 要罷買
轉買其他了

1001個個負責開post 訓先

呢度d人會唔會太dd
btw,你兩個可以一齊推大西

莎！莎！B！莎！莎！B！莎！莎！B！莎！莎！B！莎！莎！B！莎！莎！B！

仲要紅字+超大 打冷震

1001 個個開新post